嚴選阿仙奴近15年最強右閘

感覺上除左比利連，其餘四位真係差唔多level。(可能伊保爾差少少，但都唔會差得十分離譜)

Lauren > All

真心覺得沙格拿可能好過羅倫

迪保治出過幾多場

未傷前嘅比爾連

講穩定性一定係大波妹

投左邊好過啦

印象中沙格拿無乜犯錯，同羅倫差唔多

無人記得佢，係出色既後衛既指標

羅倫美亞

一定係高爾啦

大波妹d心理質素好似唔太好（可能係因爲果陣成隊阿仙奴d心理質素都好有問題）

無得出都最強?

一定係羅倫,
果時覺得佢好平庸, 攻力一般
但依家睇番佢既專注同冷靜無人能及

陶吉吉

Jenkinson

佢除燙列文死角，真係冇咩柒事

沙格拿啲出波
即係打少一瓣進攻

比比了啦

比爾連防守廢出波差控波差

唔要賣比我地

Sagna > all

Exactly

七季冇起伏

佢係中場出身 技術算幾細膩
以後衛同非洲球員嚟 佢都係技術好嗰批嚟
所以有時十二碼都搵佢射

呢件左閘嚟

用華西交換

冇突破，成日k角位出波比人睇死哂

一撚定係贊堅遜

佢07-08啲出波其實好撚靚

但我懷疑雲加真係唔會練傳中 之後六季唔得掂

sagna 最尾兩年d防守幾好
中堅都打埋

話羅倫唔係最勁個班睇左幾多年波？

一定係laurent
爺爺成功由中場改做右閘,跑上跑落,又入到波

除左老沙,
羅倫,伊保爾,迪保治既下場都幾慘

羅倫重傷俾伊保爾上位,跟住就唔要佢
伊保爾晚期俾球迷噓
迪保治唔駛多講,兩次重傷已經玩完
係得老沙仲可以安然平穩過去曼城

冇贊堅遜嘅屌你老豆

伊保爾
一出黎拍住希比幾撚勁
真係唔明點解要買沙格拿番黎

小妹

識波

全盛既伊保爾

托尼都係中場改中堅

咁都要投

cashley cole

走左之後有邊個勁得過佢

羅倫勁冷靜

冇我已經知唔洗討論

你連討論嘅價值都無

一定唔係沙格拿
沙格拿D進攻

愛不愛

冇 dixon

因為沙格拿好過佢

十 五 年

同學，請留意標題

伊保爾個年歐聯幾撚勁
Vs皇馬祖記巴塞

羅倫 最高質 eboue 係次級球員但偶有神作 我記一世

我忠誠度200%
而家球壇好少的了

sagna 防守穩定

愛不愛on fire 嗰時一定最撚勁

你有咩條件唔忠誠

Lee dixon
當年鐵血長城 仲有winterburn keown adams bould

沙格拿防守一定係最好 但大家似乎唔記得左佢D出波柒到仆街

唔好攞debuchy同bellerin黎同其他3個比啦

沙格拿第一季黎果陣好強. 跟住下半季大傷完就無咁sharp
整體覺得羅倫好d 但唔排除隊友配合既問題影響

Eboue 打右閘勁到癲
係打右翼廢姐

張柏斯

老人防線

Hoyte

alex oxlade chamberlain

贊師傅

法明尼最強

有一期eboue+sagna一齊出好勁

爆撚到卡路士仆街

用全盛計 伊保爾